@article{ritonga2015analisa,
  title={Analisa Biaya Transportasi Angkutan Umum Dalam Kota Manado Akibat Kemacetan Lalu Lintas (Studi Kasus: Angkutan Umum Trayek Pusat Kota 45-Malalayang)},
  author={Ritonga, Deddy and Timboeleng, James A and Kaseke, Oscar H},
  journal={Jurnal Sipil Statik},
  volume={3},
  number={1},
  year={2015}
}

@article{fanani2012rancang,
  title={Rancang Bangun Aplikasi Web Pencarian Rute Terpendek Antar Gedung di Kampus Menggunakan Algoritma Floyd-Warshall},
  author={Fanani, Lutfi and Jonemaro, EMA and Wicaksono, SA},
  journal={Journal Basic Science and Technology},
  volume={1},
  number={2},
  pages={30--34},
  year={2012}
}

@phdthesis{susmanto2007analisis,
  title={Analisis Peranan Terminal baru Kartasura Terhadap Munculnya Zona-zona tunggu Pengguna Jasa Transportasi Angkutan Umum Kecamatan Kartasura},
  author={Susmanto, Rudy},
  year={2007},
  school={Universitas Muhammadiyah Surakarta}
}

@article{ramadhan2014rancang,
  title={Rancang Bangun Aplikasi Mobile untuk notifikasi Jadwal Kuliah Berbasis Android (Studi Kasus STMIK Provisi Semarang)},
  author={Ramadhan, Taufik and Utomo, Victor G},
  journal={Jurnal Teknologi Informasi dan Komunikasi},
  volume={5},
  number={2},
  pages={2087--0868},
  year={2014}
}

@phdthesis{haryotejo2015analisis,
  title={Analisis Pengaruh Kinerja Logistik Pemasok terhadap Kinerja Bisnis (Studi pada Bengkel AHASS di Kota Semarang)},
  author={Haryotejo, Bimo and Kusumawardhani, Amie},
  year={2015},
  school={Fakultas Ekonomika dan Bisnis}
}

@phdthesis{sucipto2017rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Informasi Manufaktur pada Perusahaan Makassar Jeans House (MJH)},
  author={Sucipto, Adi},
  year={2017},
  school={universitas Islam Negeri Alauddin Makassar}
}

@article{laari2017supply,
  title={Supply chain perspective on competitive strategies and green supply chain management strategies},
  author={Laari, Sini and T{\"o}yli, Juuso and Ojala, Lauri},
  journal={Journal of Cleaner Production},
  volume={141},
  pages={1303--1315},
  year={2017},
  publisher={Elsevier}
}

@article{ongirwalu2015evaluasi,
  title={Evaluasi Hilir Rantai Pasokan dalam Sistem Logistik Komoditi Cabai di Pasar Tradisional Pinasungkulan Manado},
  author={Ongirwalu, Debby Junita and Tumade, Petrus and Palandeng, Indrie Debbie},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={3},
  number={1},
  year={2015}
}

@article{yose2017model,
  title={MODEL PENGUKURAN KINERJA LOGISTIK INDUSTRI KOMPONEN OTOMOTIF UNTUK PENGUATAN DAYA SAING DALAM RANGKA MENGHADAPI MEA},
  author={Yose, Mindy Janitra},
  journal={JURNAL TEKNIK INDUSTRI},
  volume={6},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{krismayati2017manajemen,
  title={Manajemen Logistik Dalam Menunjang Kegiatan Operasi Pencarian dan Pertolongan Pada Kantor Search And Rescue (SAR) Kelas A Biak},
  author={Krismayati},
  journal={Jurnal Ilmiah Ilmu Administrasi Publik},
  volume={17},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{rahmaningtyas2017mengelola,
  title={Mengelola Manajemen Logistik dengan Efektif di Universitas Negeri Semarang},
  author={Rahmaningtyas, Wisudani and Ismiyati, Ismiyati and Pramusinto, Hengky},
  journal={JSSH (Jurnal Sains Sosial dan Humaniora)},
  volume={1},
  number={2},
  pages={69--75},
  year={2017}
}

@book{warpani2002pengelolaan,
  title={Pengelolaan lalu lintas dan angkutan jalan},
  author={Warpani, Suwardjoko Probonagoro},
  year={2002},
  publisher={Penerbit ITB}
}

@article{sujatmiko2012kamus,
  title={Kamus Teknologi Informasi dan Komunikasi},
  author={Sujatmiko, Eko},
  journal={Aksara Sinergi Media, Surakarta},
  year={2012}
}

@article{ardhana2013php,
  title={PHP Menyelesaikan website 30 juta},
  author={Ardhana, YK},
  journal={Purwokerto: Jasakom},
  year={2013}
}

@article{abdurahman2014aplikasi,
  title={Aplikasi Pinjaman Pembayaran Secara Kredit Pada Bank Yudha Bhakti},
  author={Abdurahman, Hasan and Riswaya, Asep Ririh},
  journal={Jurnal Computech \& Bisnis},
  volume={8},
  number={2},
  pages={61--69},
  year={2014}
}

@article{sommerville2003software,
  title={Software Engineering (Rekayasa Perangkat Lunak)},
  author={Sommerville, Ian},
  journal={Jakarta: Erlangga},
  year={2003}
}

@article{siswoutomo2004membangun,
  title={Membangun web service Open Source menggunakan PHP},
  author={Siswoutomo, Wiwit},
  journal={Jakarta: Elex Media Komputindo},
  year={2004}
}

@article{kadir2008tuntunan,
  title={Tuntunan Praktis Belajar Database Menggunakan MySQL},
  author={Kadir, Abdul},
  journal={Yogyakarta: Andi},
  year={2008}
}

@article{anhar2010panduan,
  title={Panduan Menguasai PHP \& MySQL Secara Otodidak},
  author={Anhar, ST},
  journal={Jakarta: mediakita},
  volume={3},
  year={2010}
}

@book{nugroho2009rekayasa,
  title={rekayasa perangkat lunak menggunakan UML dan JAVA},
  author={Nugroho, Adi},
  year={2009},
  publisher={Penerbit Andi}
}